近年十大香港人必聽既廣東歌 不服來辯

排名不分先後

願榮光歸香港
721 - 血淚的磨練
831 - 忘了嗎？
被自殺 - 無名氏
香港人 - 信念
黑警 - 投降吧
和勇 - 愛同行(TVB劇集愛回家主題曲)
時事台會員 - 熊貓

有人想知再講

漏咗句光復香港 時代革命

我們一起學貓叫一起喵喵喵喵喵

廣東話